fact check, 解放軍已到西九，準備屠城！

fact check唔該！

此post已完
請勿回覆

負評上一頁

我要攬炒

Block

唔出正契弟

有可信性 所以要fact check

料係你收 你唔去check左先？